{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092058409/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스퀘어넥 소매 셔링 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 323X51LY65は袖部分にボリュームのあるデザインで愛らしいムードを演出します。 また、スクエアネックラインがネックラインを細く演出してポイントになりますが、これはどんなコーディネートにもよく似合います。 すっきりとしたデザインで、日常的によく着る服とよく似合うので活用度が高いです。 こちらの商品の素材は表地がポリエステル36%、ナイロン30%、アクリル27%、ウール6%、ポリウレタン1%となっています。 この製品はドライクリーニングが必要で、摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。 また、外部摩擦により伝線が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。 毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時には収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用したり保管時には注意しなければなりません。 白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時にも注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるため、外出時に注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsのサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "袖部分にボリュームのあるデザインで愛らしいムードを演出し、スクエアネックラインがネックラインを細く演出してポイントになります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなコーディネートに似合いますか？",
            "answer": "どんなコーディネートにもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地がポリエステル36%、ナイロン30%、アクリル27%、ウール6%、ポリウレタン1%です。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングが必要で、摩擦により毛羽立ちが生じることがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時には収縮する可能性があるため注意が必要です。また、強い日差しや照明によって変色する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感肌の人に適していますか？",
            "answer": "敏感肌の人と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりする可能性があるため、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の長期保管方法はありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の色移りの可能性はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時にも注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 435
    }
}